蘋果日報 有三十萬人 subscribe 啦

太少

咁都係得10幾20萬收入咋

因為有$1要捐出

同埋paypal抽水又勁

即係捐咗30萬，我當剩低嗰啲佢全部賺曬，都淨係60萬

想課金，有另類方法提議：

身邊有唔睇開少人，今日先夢醒原來要收費；
力撐既好多當然已經即刻科左水；
但亦有一部分為數唔小既蛋散，又想睇但又唔願唔想畀錢既，原因藉口各有、

我覺得可以將你課金既錢，直接話幫佢地比，開多幾個畀訂閱accounts, 一來可以行左第一步鼓勵佢地原來身邊真係有人肯比錢睇，二來可維持住蘋果既閱讀流通性，三來可當課金支持…，四來可順便解釋下點解要咁做，係因為再唔support就連最後一份都無得再睇云云⋯⋯

$3都唔俾真係蛋散都買唔到一包啦

係用Paypal咩???

我用 visa

幫阿爸阿媽開acc 訂閱埋都可以比多6蚊蘋果